仲有 10 年時間比我爭取唔做大魔法師，你問我答

隨便

你太毒 唔想問你

安靜啦

訓未

夠鐘訓教了

你知就好喇 嘈住晒me瞓教

仲要靠交通工具返學

未夠錢買隨意門

咩係大魔法師

都話瞓緊教仲嘈

等你冇得瞓

成就get！

好撚嘈呀你屌

糖糖

你知唔知LIHKG更新咗人地覆post會有通知個聲

有咩問題，啱晒我
叮！叮！叮！叮！叮！叮！叮！叮！

叮your mum

有咩*

糖糖好天真好可愛

佢呃鳩你

唔比

屌你老X

Why